<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Equipe on LABHDUFRJ</title>
    <link>//localhost:1313/pt/authors/</link>
    <description>Recent content in Equipe on LABHDUFRJ</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>pt-br</language>
    <atom:link href="//localhost:1313/pt/authors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bruno José Rodrigues Durães</title>
      <link>//localhost:1313/pt/authors/1_brunoduraes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/authors/1_brunoduraes/</guid>
      <description>Sociólogo, baiano, professor Associado de Sociologia da UFRJ (Departamento de Sociologia/IFCS); Ex-professor da Universidade Federal do Recôncavo da Bahia (UFRB) e ex-professor da UNIFAL-MG; Doutor em Ciências Sociais (Unicamp-2011), com Mestrado em Sociologia (Unicamp-2006), licenciatura em Ciências Sociais (2003) e Bacharelado em Sociologia (2004) pela Universidade Federal da Bahia (UFBA); Experiência na área de Sociologia, com ênfase em Sociologia do Trabalho, atuando nos temas: trabalho digital, informalidade, teoria marxista e ensino de sociologia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Alexandre Barbosa Fraga</title>
      <link>//localhost:1313/pt/authors/2_alexandrebarbosa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/authors/2_alexandrebarbosa/</guid>
      <description>Professor Adjunto do Departamento de Sociologia do Instituto de Ciências Sociais da UERJ; Doutor em Sociologia pelo PPGSA/UFRJ.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Joyce Louback</title>
      <link>//localhost:1313/pt/authors/3_joycelouback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/authors/3_joycelouback/</guid>
      <description>Socióloga e professora da Faculdade de Educação da Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ), no departamento de Fundamentos da Educação; Mestre e doutora em Sociologia pelo Instituto de Estudos Sociais e Políticos (IESP-UERJ); Trabalha com temas relacionados à redemocratização brasileira, ação coletiva no Brasil, associativismo periférico e sociologia da educação.</description>
    </item>
    <item>
      <title>José Victor Yunes da Cunha</title>
      <link>//localhost:1313/pt/authors/4_josevictor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/authors/4_josevictor/</guid>
      <description>Estudante de Ciências Sociais Bacharelado - UFRJ, conhecimento aplicado de programação em python, análise exploratória de dados em R e estatística (cursos feitos em Ciências Atuariais - UFRJ); Atualmente focado em pesquisas sobre Desigualdade e Big Data, tenho grande interesse em pesquisas que reúnem o qualitativo e quantitativo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gabriely Silva Fraga</title>
      <link>//localhost:1313/pt/authors/5_gabrielysilva/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/authors/5_gabrielysilva/</guid>
      <description>Graduanda de Bacharel em Ciências Sociais na Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ); Pesquisadora voluntária no Laboratório de Humanidades Digitais da UFRJ (LABHDUFRJ); Atua também como extensionista voluntária no Projeto Campo-Cidade, desenvolvendo ferramentas de gestão e fortalecimento no Armazém do Campo do MST.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sabrina Lima</title>
      <link>//localhost:1313/pt/authors/6_sabrinalima/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/authors/6_sabrinalima/</guid>
      <description>Estudante de bacharelado em Ciências sociais pela UFRJ, pesquisadora voluntária no Laboratório de Humanidades Digitais da UFRJ (LABHDUFRJ) com diversos cursos complementares na área de sociologia e humanidades digitais onde busca compreender melhor a reinvenção das áreas de ciências humanas perante a evolução tecnológica.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Renan Aguiar do Nascimento</title>
      <link>//localhost:1313/pt/authors/7_renanaguiar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/authors/7_renanaguiar/</guid>
      <description>Estudante de Licenciatura em Ciências Sociais na UFRJ, com foco na sociologia do trabalho, sociologia política e educação.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Maria Lúcia Cordeiro</title>
      <link>//localhost:1313/pt/authors/8_marialucia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pt/authors/8_marialucia/</guid>
      <description>Estudante de Licenciatura em Ciências Sociais pela UFRJ e técnica em Segurança do Trabalho formada pelo CEFET-RJ; Participa do Laboratório de Humanidades Digitais da UFRJ e do projeto de extensão &amp;lsquo;Sociologia em Jogo&amp;rsquo;, além de desenvolver pesquisas sobre o Novo Ensino Médio e sociabilidades urbanas.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
